[求救] 想問園藝/ 樹藝師一行

大學讀社科環境
想問下有無人知／做緊園藝或者樹藝呢行？
上網睇就話政府近年開始支持發展
不過聽朋友講入職人工偏低

想問下ISA註冊樹藝師大概搵幾多錢？
前景點樣 有無人可以分享下自己工作經驗

謝謝

push push push

攀樹得12 3 4
樹藝攞正牌先around 20k
唔高

1234???